曾志豪新片 道出藍色KOL策略 「兩保一棄」！

兩保：
中共
警察

一棄：
林鄭

相信中共未來既策略就係放棄林鄭 將所有責任推哂落林鄭到 再換個比較溫和既特首落黎 繼續維穩

不過佢最後又左膠思想話言論自由乜都講得唔需要report
唔洗理 學公子話齋削敵壯己 繼續report

721

推

759

幫推

731

Pish

721
831

Push

101

721
831
101

睇緊
推

push

黑警死全家

每一區區議員一齊開一個youtube channel
大家都會有興趣自己區既野
仲可以將藍屍時間分散
佢地唔使睇咁多藍屍片

係
最近少數派既言論都係咁
而家藍絲屌政府，但都仲係繼續撐狗 同九月投少數派

傳媒人真係好有眼光

有得諗喎！

B

棄林鄭有咩用
班狗同中共先係重點

小豪子有時講得幾中point

PUSH

緊係Report左先啦 啲廢老睇完真係信架

林鄭明顯已經係棄子

問題係個制度
無咗林鄭仲有第二個689，777

白分報十幾年前已經行緊依套

真不愧頭條主持，廿分鐘已經表達好中共想點

推推推推推推推

無論對家風向係點
記得我地既目標都係雙普選

東方、星島/頭條都放棄林奠，可能就快落台

叫仇議員佢地班女開
應該會吸引到班廢老

兩保：
中共
警察

一棄：
林鄭

不嬲都係咁 藍絲不嬲只屌林鄭但唔會屌popo /中共
不過有班大愛傻仔永遠覺得屌林鄭 = we connect

蕭生唔認同喎 蕭生分析係習大大對林鄭超大信任

寧棄警察

up

email: ccu@rthk.hk

Subject: 表揚 貴台電目<<頭條新聞>>2020第一集

香港電台 廣播處長大鑒：

本人特此致函香港電台，表揚 貴台電目<<頭條新聞>>2020第一集。

本人為香港電台的長期聽眾，十分感謝港台，特別是頭條新聞。節目非常風趣幽默，緊握各項市民關心的議題，以通俗直白的方式向大眾分析問題，藉此揭示香港種種問題。

謹請香港電台代本人向<<頭條新聞>>全體製作人員轉達由衷感激。本人深信香港電台會一如既往，繼續以風趣幽默等手法，諷刺時弊，肩負香港人聲音的廣播重任。

_ _ _ 敬上

D 大愛賤種都係咁諗

廢老唔好呢味咖
佢地好娜娜 空姐牛肉飯 陳怡嗰D

跟手搵個香港版賀一誠上黎
鋤死所有勇武前線同出位既人
政策上比少少懷柔
跟住成功全面瓦解抗爭

Fb 班大愛撚覺得屌林鄭 = we connect

繼續report

黑警死全家 全家中哂武漢肺炎

其實係要
做左野都要話比人知你有做野
拍片最好

天

四人幫2.0，一人受

我地要屌埋中共同popo
尤其係中共 佢先係終極大boss

一定要report!!!!

唔好咁天真同藍絲意見交鋒啦！！！

一定要report!!!!
唔好咁天真同藍絲意見交鋒啦！！！
消滅藍絲
天滅中共

佢講藍營依家做緊既動作

Fb 班大愛傻仔話撐警廢老屌林鄭 = 「覺醒」左

全棄啦屌

屌我地冇喎咁

其實睇東方就好清楚知中共立場係點

支持豪仔

黑警唔係以為可以全身而退啊
612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

黃色kol應該要狙擊晒中共 林鄭同popo

但最應該屌嘅係黑警囉

721！831！

即係點，究竟要唔要入去dislike藍絲

要咁做啦
嗰啲落選區議員而家都喺度開Channel
為左九月立會

我地都唔輸蝕

保黑警仲想香港人收貨?
等滅黨啦

831

可以請埋街坊上去講嘢做節目都得ga

唔好on9 有靚女佢地一樣照衝

我老母每晚都係我耳邊放其中一個藍絲既網台
而家佢係到講緊佢個account比人block左既事

推呀，樓主麻煩pin 一pin

林鄭玩完唔等完贏咗呀

希望香港人唔好就咁收貨

721831 推！

每日report已成習慣

原來有人開咗了

Tvb節目不斷踩政府 完全無維穩 中共係咪準備換特首

好有 point,

唔好專登走入去幫屌, 變相幫佢哋增加 view 數, 亦即係變相幫佢哋宣傳.

最佳辦法係唔好睇, 唔好理, 由佢沉.

就好似以下咁, 同一道理.

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

dislike 可唔可以減少youtube推薦畀人嘅機會

我覺得直情唔好入去最好, 由佢沉.

等佢完全浮唔到水最好.

pls do twitter task too!

Report可以唔洗襟入去就做到

同佢地罵交或討論我好有保留，可以大家自己諗下。不過report就好同意，大家出力呀orz

你會唔會專登走去買張文匯大公嚟睇,

跟住根據佢講嗰啲嘢嚟話佢 ?

買 同 講(宣傳) 佢 你就輸了.

721 831

等佢完完全全無人知, 無人理 先係最佳辦法.

無謂變相幫佢宣傳.

半個連登變咗幫藍屍鳩upper免費宣傳
我唔想睇關於藍屍鳩upper嘅posts

係咁既話, 其實你就已經畀佢 lead 住了.

推+谷VIEW

一早係咁㗎啦
換689落嚟咪又係咁打
係智障兩登先講得出咩689好

林鄭上台又同一玩法
根本無限loop

689嗰陣己經頂唔順兒登仔

警察不死，香港不靖

721 831 101
唔怪得不斷消滅連儂牆

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Fb都有好多藍絲打手喺黃group 推藍page 叫人俾嬲

其實係幫佢哋spread開

林鄭港珠開幕企最前 最近習大大
你諗下邊個先係最信
都係分析 冇話岩錯

Tui

林鄭咁歹毒，會拖黑警落水

有諗頭

咁咪就係,

千祈唔好中呢啲招.

順便叫埋啲影子區議員入嚟

黑警死全家

或

香港獨立

唔好用同一個format呀
要改少少㗎， 如果唔係台長以為係同一個人

原理就係

我擋全世界既人都入去 dislike 佢,
咁佢個 view 數就自自然然高過 gangnam style ,
成為 youtube 最多人睇既 no. 1.

所以 唔睇, 唔理, 唔講, 由佢沉.
就好似對 大公 文匯 咁.

竟然要分析藍屍鳩upper言論?
CLS

721831

推左呢個再推佢

有得諗，但一日唔舉報d藍絲channel都冇用，藍絲佢地都會自己搵藍絲片，唔搵其他野睇，瘋狂洗腦，成個荷蘭叻咁

推
Report

有一點不同意
佢話唔洗打擊藍屍
因為言論自由既講法

太仁慈只會被利用
中共現在係利用緊Youtube呢個言論自由的平台
去宣揚緊違背言論自由/民主價值的思想

你任由佢繼續
只會係縱容佢輸出呢d邪惡思想
完全不合理

有一點不同意
佢話唔洗打擊藍屍
因為言論自由既講法

太仁慈只會被利用
中共現在係利用緊
Youtube呢個言論自由的平台
去宣揚緊違背言論自由/民主價值的思想

你任由佢繼續
只會係縱容佢輸出呢d邪惡思想
最後自食其果

其實係掉轉，就係藍屍無靚女先嗰D都殺埋。

所以要多管齊下

一click入即暫停，唔會加view

dislike完全唔comment

dislike , 你已經入咗去了 (亦即係幫咗佢 view 數了)

即係你要入咗呢個 post, 你先至可以 like or dislke 又彧者覆我.

你要覆我, 亦即係話你已經睇咗我既言論.

明唔明 ?

絕對同意
支共依家就係喺西方世界做緊呢樣野

report所有中共代理人youtuber

Push this

中共根本先係保警狗既真兇

係唔會嫁，click入去即停係唔會加view

而多dislike係可以減少條片被推薦嘅可能

天水連線之前拍過條教師奶買餸幾入屋

一時拍d輕鬆貼地民生 一時拍下 political 既野應該唔錯

係三保一棄先啱

保黨中央, 保槍杆子, 保筆杆子

打youtube 戰正係保筆杆子

所以黨周圍, e.g. 市委省委, 都可以棄, 可以罵 (小罵大幫忙)

推推推

push 分析得好好

推啊

成功咗啦
熱門片第1

42萬

大家努力推出連登

Like share comment

而家應該要諗點將林鄭同少數派+支共挷埋一齊

A

藍絲食屎

如果777落台，即使有肺炎我希望大家會出返黎，我接受唔到我地眼白白睇住一個小圈子選舉舉行而無動於衷